HKT48 花生區第69回：歡迎引戰

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

[center]新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

最終回

新po

屌 真係唔知自己做緊咩

中咗伊邪那美
撳極都係同一個地方

又比妖女迷倒？

唔睇佢 影響士氣

士氣超絕up

☺️☺️

新人留名

天音魔力真係勁

新post留名

鏡花水月

請支持

想支持

神推矢吹奈子LM

我都係

一齊推

Gchi

20180928:我愛指原莉乃送銀包

無得彈

太正了

好攬🤦‍♂️

@f清 爆炸未

日日都爆炸

f清再爆一次

日本技術可唔可以進步d

嘩

美人呀美人

右MY BB

得意

又你嘅

yes 又係我既

又話唔留長頭髮

26歲既婆婆

LM

大佬又用funson

聽日見

加油

CHING 你用轉運返香港家點

佢係福岡

sad 滯港渣渣

去到呢個時侯已經冇得唔係福岡
本身仲諗住開開心心之後食聖誕大餐

遲下nako就變左韓國既形狀

所以要一路睇住佢成長
咁你就唔會覺得佢突然間變

好正

莫加豬好可愛

博多班友最鍾意呢啲
JOJO 咩

賓果LIVE 好似都冇莫加咁嘅

福岡場

衰妹

關

HKT HKT

出道個時就nene 莫加雙c aki 天音 oda 係後面
依家推既力度應該係 aki oda > nappi > nene moka 天音 ＞牙薯 想乃
感覺moka 依家都係劇場見多
日向正路應該唔推 但係搞笑方面佢真係cls 咁頂隱 變左4期搞笑第一把膠椅

新・ご当地グルメのPRを行ってくれるキャンペーンキャラクターが、長崎市観光大使のHKT48森保まどかさんに決定しました！
早速、リニューアルしたチラシにも登場しています。
今後も新・ご当地グルメのPRをしていただきますのでお楽しみに。
森保さんも食べた新・ご当地グルメを、是非お召し上がりください！

我覺得四期佢已經推完

無F5無睇到添

是旦啦

我唔會再俾四期迷惑到

咁撚正點可以話迷惑

係迷惑

差唔多無貼過既人

人之常情, 不能算迷惑

Me

美久生誕是咪莫加B 代拿高位

渡部愛加里代

吊..不能是嗎.

我都係9up

仲有希望

黑髮少女正好多囉
染到咁

係咪認錯人 唔係天音

你地班人成日屈我
係依到都要我講一次
AOI>YUNA>AMANE

四期

原來你唔鍾意あっちゃん？

有咩唔好啊 好CUTE

論樣可愛呀
但覺得佢對四期極大威脅，同營運想用佢取代拿高
所以有啲抗拒

一代傳一代 習慣就好 等如我開頭都唔太鐘意MERU
依樣野係要做既

太快啦...
先入嚟幾耐

但四期其實出左好耐 再推其實推唔到架啦
追IDOL最緊要係夠新
永遠都係係最新鮮個時就推先最有力

係咁狗架啦 要做既只有支持
準備睇超新星5期啦

咁冇辦法喎，4期年紀算遍大，加上櫻,拿高走左需要搵個超新星去博未來，但我還是支持營運決定

而家唔推又吊夠兩年先推咩

留守

禾太愛四期了

短期既時間D3就算點推其實都過唔到4期
4期其實養得唔錯 用結果黎講
真係唔係咁多隊可以養一期養左咁多部出黎

好QQ

牙花真係好女仔黎，大家唔好再反佢了

所以我咪話紅戰士好似初期奈子

牛肉加蔥花 要烏冬嗎
照燒Ｄ雞柳又試下

可唔可唔好染到咁mk

My Nene

哼
你有冇奈子咁粗眉咁矮牙

去完就真真感受到HKT48member既愛
係咪應該唔去

唔係，唔去會後悔

身為單推應該要點繼續睇HKT

冇得逼，真係唔得咪算

你有新歡

原來你係紅戰士

但紅戰士好可愛

咁咪睇紅戰士

紅戰士同美久都好正

Dmm 係咪可以買point 再買公演

係

留意唔當加推，好似係

原來咁耐都未有一期生畢過業

佢地真係支柱黎

大家都知我會講咩
ghin 8字食屎

紗英都係推手之一.

推奈子上去主唱

不要再說了

點解呢

可唔可以射死我

投降啦

我個心比人偷走，超人衰妹可唔可以幫我拎番

只能專心四期了

多d支持下佢地

因為萌香我婆

棄坑保平安呀

真

我日日都話棄啦，跟住轉頭就....

睇到奈子今日堆sns我就知心態爆炸緊

壯行會

等左成星期，終於又有sr睇了

聽晩玩蜘蛛仔

Aki個mail...

泡菜狗同我全部落地獄！

LIVE!!!!!!!!!!

唔知講乜

hkt流失率唔算高

但過左兩年半就難講喇

在有生的𣊬間才遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

離開你以後我會習慣自己

mk叫春時間

係最撚鐘意叫春

出新單未呀

咁搞法邊有咁快出

唔知兒玉都時返黎呢

一齊返

5期其實招完未

完晒 應該今年週年會講好多野（好似係

想問櫻花nako個 mail係咪黎緊會冇用

係既係咪可以cut訂

佢應該會公佈幾時完，到時先cut囉

唉我cut左櫻花得返日向一個訂
好掛住hkt時間既櫻花

唉唔知遲下d sns會點

拿高好似講過應該冇

全部冇！

twitter、ig都無？

好似係 所有都無

櫻花仲話有youtube喎

唔知啦 聽過人尋日d握手會report 無sns

唉！
搵呀卡里代

No good

都估到其實
睇個勢係推佢代なこ

No good ar no good ar
No good ar

我愛你

😫😫😫

巧令囝

我都話係愛加里

走咗就唔好番黎 阻住我發達啦

No good ar 😫

都唔係到 隻抽囉

斯文人

正義既紅戰士係會將奈子打倒搶番美久

睇牙紀算了

唉...

正呀

肥妹唔係team h 但已經記左3 個reset 既position

躝啦屌你老母

Gchi!

好屈

岩既 屈

屈到痴線

我不做人類了

Jojo~~~~

Gay

泡到

☺️

禾boss 成日食大波妹

Oh, this is the one
This is the one
I’ve waited for

躝

又恰我

即使默默無語，於陰暗處綻放的花朵，依然將最後一片花瓣純潔無暇地留在男子心中，結束猶似短短數日的一生。

估唔到我幫米倫影嘅一張相,你可以9UP咁大段.
MK文豪

[img]

女神呀 係爭左D高度

宮脇世一

始終都係黑髪好

我覺得茶髮＞黑髮

法國京ching好有文化修養

叫春都係一門學問🚬

點解個名無人拎

其實你有咩病

9叫春既病

蒙古症

佢愛我

我局住碌咭個心痛到癲
癲到幾乎燒喇叭

千尋個plan好似好正咁 係咪真？

大家有冇抽

真 爆左

好撚正

諗起都吸引

唔識日文 抽黎真係對住佢傻笑

我隻莫加win

雙贏

對住佢傻笑都正

夜深了 想你了

MK

想問之前買左總選果個package
有權利抽果個
個結果點睇

無講過 你大鑊了

我記得佢話9月有結果
件貨我仲未得閒寄返黎
件貨入面會有通知定上網睇

只係講左會通知 但一定未通知

f 巴有冇買？

有

你係咪有email通知？

係啊 有通知

呢封？

好似係

我冇理解錯既話
係咪即係中左既就會再通知

利申唔識日文

なお、【抽選権利特典】の特典景品は、商品と同梱のお届けではございません。
全てのお客様へお届けが完了しました後抽選を行い、当選となりましたお客様へメールにてご案内となります。
※現状、ご案内時期は未定でございます。

未抽架

係囉
我之前以為佢抽完加派貨
搞亂左
明白了

左 一定係左

好cute啊

頂，右爭D認錯左係唉鬆mb

有日文字既人都好正

綠帽呀紀

Good good

好得意, 屌, 痴撚線

比你快過我

淨要4期

hkt型月部已經有三個會員 有無人加入？

唔想john gay gp

唔gay囉

不了 唔會信

影到好撚正

冇

☺️☺️

部長出來了

Gay部部長

你怎麼可以污衊我

有d肥真係

大部分都有啲肥,

#娜嘉鐸 何念慈 李佳芯 Lisa 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第二輪投選專區

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔夠高的moka so cute

肥妹

新LOOK幾正

還可以啊

我愛渡部愛加里

清用錯acc呀

冇用錯

咁一生推又冇話唔比加推其他mb既

Hkt月足部都有三個人 有冇人加入

呢位手足就心水清 推=/=愛

總係要搵藉口開脫🤷‍♂️

唔係點

點解要咁抗拒

大佬
公演用咩錄？

而我卻確信愛是恆久 碰到了祢已無別求
無從解釋不可說明的愛 千秋過後仍長存不朽

護士未攞藥比你食？

Under the bridge downtown
Is where I drew some blood
Under the bridge downtown
I could not get enough

做咩我團最近成日都jojo 企

因為jojo第五部就做了

佢地傻架嘛

？？

錫咗落去

一野轟落去

有冇人知邊個

泡菜唉鬆係g係公廁

佢家姐好似係

新人??

泡菜狗冇一個係無辜的

禾莫加超QQ

萌香我婆

正到呀

點解aki可以咁正
啊！！！！！

宮脇

唔係HKT架啦

唔好咁啦 奈子咪又係一樣

咁可以當佢係卒業生既咁post既

不過唔知呢度批唔批準

佢笑緊自己

佢地睇我叫春都睇到慣

粗眉寶寶

清 比次機會新人啦

Cfu笑甚麼

笑你成日狙擊愛加里
明明咁可愛

過咗岩岩兩個月幾唔同

邊有追擊

去拍拖

我想做nappi

我想做aki

屌你死gay佬

竟然冇人做飲管

你以己度人

做愛加里隻狗

有意境有意境

冇愛玲糖，慳返

今朝發夢見到同vvn 一齊出街，巧開針

利申：已洗

左正

Good
Good

仲有2集番外篇

吊，完來重播

但我的心每分每刻 仍然被まどか佔有😭

牙紀太正啦

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣

駁不撚到

躝啦 唔會比你啲死mk搞禾牙妹

就係要拯救禾咪倫 唔好比你D變態佬認親認戚FF

日向是咪賓果MVP

睇到啲合照冇拿高就覺得好傷心

中

自己攞黎 平時又話人地比咗咩佢就要努力報恩
轉個撚頭就為兩年半賣鳩人地五年既資源

利申 我覺得佢係想專任唔係被迫

Agger ，hkt 只係幫過佢嘅契弟

報左恩啦，為左其他HKT mb可以提昇自己知名度同唔好依賴某3,4個mb，決定遠走韓國去成全其他人

老老柒柒 個團都未到佢擔正年紀又細
係人個題議都係後生咪出去搏下 只要你肯番黎咪冇事

等睇洗底電影

等佢敗走返嚟

等睇指原畢業番唔到黎後悔一生

做得好

返唔返到係上唔到台，可以喺台下睇，定2樣都唔得先

台下對佢地黎講有意思咩

宮脇(韓國)

冇用架 就黎唔係HKT架啦

NAKO柒左金毛無左陣靈氣

人地改L埋名叫李咲良啦

NANI

奈子：希望大家睇到兩年後唔同既我
屌你老母兩年容都整撚埋緊係唔同啦

首先Nako要變高啲先

跟住變成下一個禾珠

呢家根本冇一個背後講法係岩
只係知冇佢地銷量就係差咗
除咗番到黎洗底仲有咩可以做

黑子係兩年後將會全面進場

黑子先係真飯，你地2年半後都走晒啦

原來個新番係直播

日本影得鳩但個妝真係順眼d

莫加

牙紀

眼鏡aki

moka C位

除咗呀邊個，邊個同邊個，其他都要

你直接講唔要d3算啦

Cfu 亂講嘢

我睇穿你了

乜野黎？

舞台劇 所以應該唔係叫C位

竟然唔搵神志那

一生刀紫醉曖

We've been running round in our present state
Hoping help will come from above
But even angels there make the same mistakes in love
In love, in love

躝啦死mk

狗咬狗係幾好睇

不許你注定一人 永遠共你去抱緊😭

真係好正啊

賣呢呢

引死人

萌香我婆 我萌香公
ghin走開 8字食屎

on9仔

發現f大佬對我惡咗好多

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

多謝 又學左野

MKT48

My sister

個個喺度認親認戚

係囉

你地唔使訓架

香港最多就係MK

做咩野？

佢未見過靚女

未load圖以為講緊yuna

你諗多左 我hkt團推

Yuna係超級靚女

好撚正呀

加推啦

又有人加推啦

小新

HKT48 family

國吳國佢地好正

但我只愛まどか😭😭😭😭😭

ok

此生此世今生今世來生來世千秋萬世一生中最愛

Aki咁撚正，連神仙也動心呀

可惜你唔係呀

孔乙己喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「孔乙己，你當眞認識字麼？」孔乙己看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連半個秀才也撈不到呢？」孔乙己立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是全是之乎者也之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

Sick ball既女仔特別正

好好食咁

我老婆

仲請唔請人扮吉祥物

what?

矛得彈

佢家下綠色衫～

好正 認真

之前唔認真

好想買ODA d goods

講多無謂，行動最實際

睇下official shop會唔會有先

貼下其他人先

好cute 妹妹到

My妹妹

旗未動、風也未動，是人的心自己在動。

已

白滑

想去

好有文采

一齊訓

屌，部手機仲未得

唔好搞我個FD ＯＫ？

賣呢呢😘😘😘

你唔啱架啦

呀4

my 呀4

With ki?

應該唔係

Bingo! With me

咁早就發夢

咪倫

錫晒你

躝，又想搞禾牙妹

法國你兩個成日隻抽
是咪GAY

Mk king 應該係gay
利申我唔係

我東方仗助 同你仇人嚟

你係個隻老鼠咋

國吳國好正

聽講撞親佢會比佢殺死

貢悪

又同第二個出去拍拖

The w呀

噢！

死心啦，佢唔再返來啦

係韓國係玩一齊住 關係一定好好啦

得獎，恭喜晒

慘，輸Q埋

畢生也願記起 森保まどか

清嘅音樂造詣都非常高

唔敢當 略懂略懂

好撚正

好想做貓

森保圓，這輩子我守著妳，已經守夠了，下輩子可不可以換妳守著我？

呢張真係cls

笑撚死人咩

google plus 終於收皮
其實仲有幾多mb 有寫google＋

我睇開既有寫

想做貓阿

做貓好過做人

你地咁早就推post??

咁岩係廁所 邊有推 近期應該係我最無heart既時間

等十一月先有情報架喇

廿年福岡黃蜂fans 你問我答

冇日職踢點睇

aki 下年會帶領升班

仲要下年先升

牙紀公開之後冇贏過波喎

唔好係團隊入邊搵代罪羔羊

笑咩能牙 延禧攻略神作

句野好熟口面 隔離post都有

你話京清抄功課

同我睇緊戲

咁早發夢

新post

隻肥手仔似莫加豬

終於就爆post

好眼訓

1x日先爆

葉cfu 唔係咁易㗎